明星唔鐘意自已，唔會感到失落，但係暗戀的人一舉手一投足都會好上心

人真係好奇怪

諗左成日,有少少頭緒,可能係因為人地唔鍾意自己的話,
會令人覺得自己未夠好,呢樣野會帶來好大失既落感
其實兩者冇直接關係,可能你再好都冇用,人地都係唔會鍾意你